Hi 淡友 （1287）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

用呢個

推

今日啲本地房地產內銀內險油股頂住
連3仔都升3%
應該都不遠了

最好跟返自己買之前個trade plan
做trading 最緊要呢樣

舊經濟王者歸來
走QQ入5仔

巴巴盤前adr比香港+3.5%，見底？

我預佢會上返580-600左右先閪冧

死雞彈下都要喇 唔係日日跌邊個接貨

短線姐

3.5% 好過無啦

信心仲dum緊心口日日跌我10幾廿蚊

咁我啲銀行仔幾時走好

道指妹左咁耐，準備爆邊?

呢個位put 係靚

DH

有冇叻仔put緊道指

292 建左倉睇下今晚打唔打得到落黎

今日回喇咩？

Put?

比例上到咗 睇下會點發展

緊係call 講道期

矛盾大對決

Drop drop drop

目標幾多點，參考下

幾點止？

原地 around DH

咁勁，捉到DH

得唔得啊 成2000點

都話睇比例入

咁佢都係由263 升上黎既

上次都一星期落2000幾 有乜冇可能

可唔可以上266啊

日市做比你

265都有d難 分分鍾直落無水花

熊證街貨54.8%

殺極都咁多，唔通係大戶熊

今晚put 點睇？

唔一定要殺晒先落嘅
又講上次231再彈
231下面幾條大牛bar

大戶牛

No comment
268之後就係26450
Miss咗我未必put

Hedge 牛姐

set 定26450 put 一張

有d眼訓

又要死

熊掌

未必到 睇個市真係升唔起
我估如果真係升 會拉ATMX

應該係呢幾日 atmx反彈拉升 但都幾百點左右
分分鍾殺完直落

一樣睇法
ATMX一拉會好多傻散以為見底撈貨

早幾日上過268之後無哂力

DJI

照比例未彈夠 聽日會見264-265

有冇put

咁等下先，忍手唔玩

有呀，咪話小心到頂然後你地話上30000

等大户巴明燈點燃眾人

可以做對家call爆

夜期有上過264

嗱 我就淡友嚟 上面就知我睇到幾淡

如果有本守 可以試張

遲早劇本又話疫苗無用，變種

話9成ok
但重有1成

希望過年前個倉正數番

差幾多呀

今日大陸上證落地獄，港女妹升到完場，跟美期
夜晚，到美股插，港女又升
我屌你老母林鄭

15萬

你啲奈銀走未

未呀 幾時走好
見佢企到4.8
係咪再睇下升到咩位

有咩plan去羊返？

如果dji12點枝燭都咁樣
好似拜神3枝香係上面咁

你tg問刀仔啦
冇睇開個股

夜期又喺度妹妹

道指跌返200，垃圾期指又唔跟，
轉頭美女一升返，港女肯定又跟升

仲有巴打話支針好假

謝巴個比例睇得幾準

佢冇估到第3枝未收市都仲可以落返黎
做假突

謝巴有料

大法真係cls

其實唔貪心
每日剩係收市用大法
可能仲快回本

一係賣相
一係賣身
一係daddy mami賣左啲樓俾晒啲錢錢我

假突成千點
大竽撚狗撚到

賣相可以支持下

大法真係無得輸留意左成半個月
10次有9次得 只要唔貪 set 100點止賺
基本上上次次5:15 都係綠 轉個頭成交埋

true...連住n 日啦

佢話留意4.42個位
咁都升左上去啦
跟住就唔知點啦

諗住遲啲撈日清
問左架啦 set定提醒去撈底

294 好重沽壓

專玩圖表派

好驚一跟就跌
之前已經有人講夜期多數高開
咁我當時又唔貪
求其高開少少就可以打發我走
仆街 連續call幾次都低開

刀仔睇左幾日 話收錢

港女儲埋一次過跌

也許追數很難
就難在難在d錢引我去落場怎麼辦

唉 我上個月開始揸823 call，琴日賺一倍走左
到今日升左16倍
我想追數呀，手仔可摸耳乖d

即係咩意思
我唔係成日睇群
有重要通知單聲

好彩日元生性

賺一倍都好多啦

彈唔起呀屌

所以從來唔叫人買乜買物
隻股不提 只會講自己點睇後市

上星期五已經一開跌百幾咁果晚係咪斬？唔斬又無紀律

納升 明日即回

哎呀 我都唔識睇啦

低開高走得唔得呀
等緊5.11補番條熊仔數

賣左啲樓

即係唔只一間 果然係富戶

富婆黎

咁大貪 上5蚊都難喇

咁唔賣都無錢
有錢又唔係過我手
佢有租收都仲要收我家用
我仲要失業
其實我都好慘
每日過得好清貧
想係股市賺少少零用錢都咁難

咁幾錢走好
唔係死左隻熊仔
今年股票倉就正數啦

謝b可摸耳跟你搵食呀

我cfu架船沉左
我一落船佢又贏番

你大個啦 自己行自己嘅路

Cls夜期

你哋估聽日含指咩環境？

一D都唔似聽日跌wor
再升反一反手先

我仲係bb黎架咋

ATMX領升 殺到265

守撚住

如果無兄弟姊妹d資產遲早都係你架喇
不過咁後生唔好諗呢d
努力生活好過 搵下人生目標

炒股就有閒錢先好玩下 過下癮
諗搵食all in就多數輸突
搵堆實力股中長線買來擺下

男人老狗叫自己bb

聽日QQ 牛 數錢

納指繼續升唔停 put納指真係玩命

升下先啦
大芋未做野
加上科妓股跌左浸恆指唔郁
聽日科妓股小反彈又升
起碼要爆上既舊經加科妓股彈完先會跌
配合兩個字

無架啦 成世都好窮困

有男bb架嘛
做下好心救下奈b

觀望 又唔係未經歷過lower low
呢期內銀升 唔多唔少黨要威俾人睇唔係馬雲講咁廢無制度 同埋吹有疫苗舊經濟回光反照

有冇叻仔牛過

好想試下由rsi超買坐到超賣
但一間實有1-2下千升千趺震倉

我buy 呢個，彈返一半，恆指都升上太空

咁後生就唔好放棄人生喇

諗住賺左錢走架啦

祝福

我係大牛友

269熊希望tmr可以保住條命

多數咁諗明日就仆直
高開低收

算命又話我唔洗捱

落嚟打爆你

好，買曬對沖，不死身

真呀玩期輸既次數多（止蝕）贏少（食浪）

話你唔使捱先要主動去捱
唔捱下真係乜運都走哂

咪set 50-100 止蝕，玩期一定要set 止蝕，夜期比班狗莊玩，唔set 實死

買兩邊你玩晒啦

岩，賺錢係靠坐返黎

真呀
道指升到30000嗰日我冇set SL應該破咗產

但主力係買上，只係高位買put 對沖，到位食左佢only

有賺個時set 原地斬更加輕鬆

本身put就係做hedge
係比我呢啲賭徒玩爛晒

係 最多當冇玩過

feel到好快free fall

上呀

即管fall la,set左只蝕

再加埋大法在手嗚呀至少唔洗豬咁多

聽日QQ生生性性就好啦

我唔捱得苦架

殺呀企穩294

上嚟打我啦

你咩位

溝溝佢喇

出去試下捱下喇

唔要呀

原地？

對 嚴守止蝕

祝好運

求神拜佛

唔知頂唔頂到呢好緊張

牛熊比真係55開
D熊肥到咁，唔係唔殺呀嘛
升500點就食成3000張熊仔

可能係大戶熊呢

要溝貨先得啦

7500都咁大損耗值架
咁同輪有乜分別

跌500點先食6百幾張牛
淆軍又遠又瘦，食黎做乜

為興趣呀屌

因為趺一次
就會開始有人撈底買牛

殺即市牛，都咪話唔爽

準備溝，（不過好彩之前坐貨期間都走左幾轉貨，不過每次都食得嗰一個幾亳，係坐唔定好怕又多幾手蟹貨，加埋執得嗰幾千蚊）

咁升都會有人想摸頂入熊嫁啦
講唔通喎

Dow 夾撚到我

大戶都唔可能無限推高個市架麻

夜期唔跟升

今晚無喇喇又轉玩納指
港女唔知點跟所以自己玩

淡友慘過做雞

我係不死淡雞

聽日有望反手put 港女la

計下位先 一點都唔想比佢夾

一開就265了

淡友妄想既千跌又幻滅了

道指玩咗成晚 最後都係294幾時再上300000

靜到如果開市急插又會爆post

今次265破頂
淡友應該如何應對？

疫苗廠前日破頂即沽公司股票

爸B又死了

高開低走格

264 即死

撚狗撚到

炒完舊經濟又炒返科股 cls

唔係一早死左啦咩

琴日牛左ATM,發發

工傷成日勁假閪冧

q牛趁高散水先？

預左輪流升

唉 連升十幾日

你買左咩

我琴日尾市再入左
我應該走一半先
始終財報後易散水

睇怕265 266熊都凍過水

琴日跌40 今日升20
撚狗咁撚

qq baba又升返

269熊走唔走好

又爆升
好彩走撚晒7500

屌你 小米...

尋日走晒?

升得咁小

今日坐底升500樂觀升700

升到無晒人大家重熊咩

驚閪

首領又開始玩返7500？

你大把本點同呀

26395-1

日日殺熊

個股牛差幾毫子就靶...點唔走...

呢到係淡友台
真係個個都做淡

DEMO 驚西

Q call都65格
牛個啲真係發

尋日跌完升返晒

牛軍又羊

都唔差 呢個位

跌一日升十日 CLS

265呢 265去撚左邊

正正經經用大法真係值博

真係到舊經濟回調

引熊陣間就扯

過夜牛15 格食糊

67啦 跌番晒

已反手入熊

555入既Q牛 gogo
580走左一半先

正常回調，反彈真上650

咪265咗
期26492 差少少姐

D 錢你賺晒

全部走晒了

個市廢到呢。。。24398 又反返手，坐返-1了

以為你熊過
呃左

屌 買唔切呀

開市做咩唔食?

真 入左呢個po 日日買熊 日日輸。。。

吓你認錯人咋？

渣ga

我啲錢錢呀

67 無上車

set左265唔到

你唔賺姐

set 左499架，佢太廢掂唔到咋
估唔到咁廢

有貨渣住好過冇

58已走
又有千鳩幾
唔玩了

QQ而家上落咁大

碌落山啦屌

真倉 但係細細細張 不求點本 只求生存

大把機會呀腳b

係咪又碌返落山喇?

估唔到咁廢 265 熊都唔殺

又66 山

分三注 打算每上200 溝一張 271止蝕

唔追啦一追即刻67

same here,貧窮限制我地想像

今晚就大佢老味法，之後扑暈自己 2130再睇

即係今晚大法好高風險

牛B死了

現貨差幾十點居然唔推埋去ON9

道指暫時落後。。。

今晚千跌

150點都升唔到上去 真係好撚廢

可能港女又獨立行情

上次都係

唔殺埋真係講唔通

新牛26150

新入黎既朋友
你知唔知個po名既由來

你話跌咗先？
我反而覺得係領跌
Nasdaq會跟架啦

feel 到好多人9 put 左

26129先岩

hi 淡雞

睇黎264.5左右應該係頂 put佢老母臭hihi

以為真係有不死動物呀
引熊咋

道指仲有購買力 唔太跌喎，睇吓有無位開put
納指就跌緊

睇你哋托得幾耐

開始溝貨？

點解？ 位唔靚就唔好夾硬嚟

6返上去啦屌

cls 熊船重撚到呢就快沉船

屌堅似無力
67

呠呠巴同小拳石巴啲Q牛勁賺

10個有9個put 左，仲有一個諗緊

拳b 大注又羊

我只信圖表
依家係反彈浪

跌未

股joy到來
Change my mind

回晒啦無上車咁解咋嘛

尋日最叻仔發覺自己由Baba 跳去其他船

走晒啦 執返少少都輸一皮出去

又妹全日了 屌

無啦根本上唔到268265都扯唔到DKLM

唔等埋業績先走
炒完舊經濟啲錢又入返新經濟

之前跌個時 個d都未回哂血

騰訊唔炒業績

第二日實跌既

出業績之後9成都會跌一跌

一 手 驚閪咩

都係個句
現階段本就係得咁多
係睇炒邊個版塊
個頭話有疫苗另一邊就日日確診新高
又唔知侵贏定登贏

係咁妹

因為仲有一半Q牛未走姐
可能今日等多陣就走埋

咁就跌返落去250啦

可摸耳彈多次比我加注

264加？

我同首領都等緊

g 持

268 等

睇下上到邊先

都市傳說黎

HSI睇會回到幾多?

未到268 日日用大法

QQ比條20天線頂撚死
走埋個一半算
lm聽日又散水

已經6左落3

彈高熊

咁咪好又有得4點 9 call

期已轉燈

24840/25107

MIKI 今晚暗湧

可以入小注Q熊

call 一陣姐又唔係長渣

落到就追返d數了

港女真係好撚廢

到咗再睇 未有浪結構估唔到

哇屌想點

似引熊？

一走既插
好撚彩

drop得好快

好彩一早走牛最高咁濟

我吉吉唔做淡就DROP 屌佢老味

睇住d ma線黎食就得

謝巴分析好準

插啦 插多啲 插快啲 利申吉

好撚彩一早就走晒

早知追PUT 強行上車
但我一上左通常就向返上開

咁你追個陣講聲

跌到pk

今日派埋就大約可以派成5000億貨比老散

港女真係垃圾市

唔制

262 都不保 股JOY 了

今日跌幾多好

都敵唔過疫苗消息

咁快就跌

係咪無機會上車啦

見到你呢句就熊左
多謝

轉頭咪又係升晒, 又引熊

上車條路愈黎愈遠

沽唔沽舊經濟好？

千跌格局

早兩個月高位26.7入左少少盈富,想問下係咪坐到比個孫都唔會走到?

賺多d

實有 等佢彈

警告：熊船超載

同Ching睇嘅位一樣
我睇佢會先回到256-258
之後就248-250

利申：半桶水技術

上下價唔好一樣有機會買唔到
觸發法27000 買入27010 咁樣掛 俾少少時間走盞

唔叫我一滴血都無回過

上面動作
下面係行動
係咪咁理解？

倒升

記者可摸耳入黎叫一聲牛油溶化救救市

嗱 一聲好喇

下面個價先係買入價

嗱 尋晚上面有講264/265

@me

日日低走阿婆都識賺

牛牛期貨account係咪可以玩埋美期？

趺乜撚呀 未加注呀死仆街你老母臭閪我屌你老母死仆街

轉錢做美金先玩到

落到下個大位@你

又係開市一個鐘就七百億

一個星期落到目標價?

啲舊經濟又回吐
有冇傻散尋日撈貨

想準備put埋美期

67 頭先想+1 又唔敢

屌唔貪心啦 7500落多次5.5我就加佢老母

聽日就新舊一齊吐

你唔係唔玩期咩

想回少少血咋回返血就收手

彈返上263put下先

彈返少少 你put唔put

愈想回血愈唔敢行動機會不停流走

好事黎, 亂trade=放血

呢D 位太西啦
而家妹住262 黎玩
MISS 晒機會啦

試過啦一追就夾
唔追就睇住機會走天都不愛我

你買+1
期價到26300的時候 就自動幫你排26310 +1

等264買趺啦
冇就算鳩數

日常情節

人地264XX上車 到我望到既時候已經26350 你話仲上唔上啦
上有機會夾 人地靚位最多原地走 起跑線唔同

BTW 止蝕都係呢到SET 如果你+1要SET止蝕方向咪要禁賣出黎SET價

我本新有張-1 咁咪到價咪有動物 到時會平倉

一穿261就call既話 贏足咁多日

51966 先好炒

你唔係PUT架咩

唔怕夾put定坐落250
佛系put

+1大法算啦

跟住即夾500 點，大嗌比返錢我

不斷高水

唔高水我點加碼

雙開 短炒260-265
坐返落去就淨贏 260-265

呢期係咁

咁即係我又錯左

大法仲有得玩

QQ似唔似出報表後會回調？

有錢緊係玩

慢慢嚟啦

妹到咁 想點

first day? .jpg

唔好強行上車
MISS左唯有認命

奶清去咗邊

連續3日高開即插 阿婆都識玩

demo真係好易玩

回歸日常小成交咁行
多數妹市

800億唔算少了 係尋日ON9

一call即輸 仲諗住刷到

你都無咁多本

一早上左啦 263

原來得我無上

妹到咁上下就free fall

仲有我
我都未上車！？.jpg

腳b要許願

無啦大家贏多D

你話幫巴打含撚就會到

衝緊DL 彈條J

DL已見

今朝溝左依家羸緊錢啦 屌

有D 想CALL 博彈

只做單向

oh shit no chance

Dji果4枝駛唔駛咁齊口

就咁睇QQ個wmsr
QQ今日有機會係假突
睇定D先好做決定
除非你好有信心

DXY升到啪啪聲
做好之前諗清楚

入左港女280熊 郁得好慢

係我累死大家

唔好再趺啦 我心好痛呀！！！

地獄列車唔會回頭

落地獄啦

屌262 原來係上車位

8格熊走人

又錯過左喇腳仔

又準備千跌啦！

有冇奶清串腳仔嘅cap圖

趺夠啦 可摸耳唔好再趺

冇留底

屌

我當我真倉一張道都羊緊200點，港女都羊緊100點

威啦買左熊

點解qq唔識跌

@奶清 請即場串腳仔

如果今日日K圖係通道頂黎枝大陰
可以上熊車啦

買左熊?

261啦
一陣又會話屌原來261先係上車位

262 call 輸到穿埋261

開心仔

有大和頂住

開始想鳩黎點算

冇 想佢跌深啲入手或者牛佢

有咩意思

一急就豬錢架喇

冷靜啦 賭場日日開

想原地加注 向下望都叫有一千點食

是咪打錯
搵唔到

真係夾到淡友轉手 就開始黎料 大戶真係賤

應該無人跟左

Cash out返就會冷靜到

你都食咗500點啦

但唔係日日高開低收丫嘛

26150call左

就有得走快

人係貪心既

新牛上午都未完就死左

班仆街真係次次都食盡
不過今次已經好好
佢哋上次夜期推上268開晒淡

超大浪未到
到時候再賺

下個上車位起邊呀睇D 錢錢飛走晒想回血咋

262又黎啦腳仔
change唔change mind呀

老散都係到時順勢先食啦
唔得下下食盡嫁

條路好長喎去到先講

特價牛時段

59166 sor

等彈到262再熊過

牛b 死了

[認真系列 + 道歉啟示] 熊市已完

Change my mind又諗起牙羊

淡友今日好凶

50點一棍就到啦

首領cow 左la

咁快 我再等下先

證明下自己有幾燈

星期67唔開

唔係重點係上車位唔是日日有

星期六日有bitcoin 賭波同賭馬

入左場單聲

個勢似用唔到大法 無啦無啦

熊軍大勝

QQ扮咩呀 跌你就跌啦

沽左？

今日半日成交少過尋日半日400 億

因為老散衝哂入場無錢了

屌你老母納期頭肩頂

要千跌了

荔枝大哥 好狗不見

我地23000再見

好在唔係近熊

Btw, 你個名

算係咩
點睇都正常三頂
似行箱型區間多D

拳b通透

發夢見到工商跌好多
訓醒去睇真係跌好多
人地銀行股跌都係回調 唔會跌突琴日嘅升幅

嬲，4.7買工行佢可以隔日俾返4.7我

好想同熊b 攬炒

已經入左272 熊

市底相見

聽日俾埋4.5你

又miss 左車啦我 奈b

那架巴士走了便等過下架
至少不需要牽掛

咩number

晏晝會唔會千跌

一定會 跌到0

MIKI

唔會彈大家唔好FF

1陣260啦

啊未上車呀

酒呀

陣間補埋裂口啦

真係會再上高位再跌？

開市彈一彈啦

點解依家先回調

上午無上車唉

望下MIKI 先 彈乜鳩

港女自high 唔驚

261支持 驚閪

穿

穿ED260都黎緊

260硬過我賓周 唔驚

有冇叻仔跟咗put

今日底位，明日高位

今朝做嘢miss咗，宜加5.6溝7500會唔會太遲

快d 上車la 好快閪冧

今日咩位put 都羊

大法點算

4點先算

我都係咁睇 262先put

26170 上車得唔得

你唔係玩ETF 咋咩

得 自己搵SL

咁講姐

冇事啦冇事啦 彈呀彈

260鈦合金鑽石裝甲底，實會頂住

QQ急跌

咪GEL

廢淡唔係以為會穿260 呀ma
以定渣put 淡倉既快d人踩人走啦

期仲有50點！

262 上車PLS

入咗牛

等緊開-1?

IS

啱呀 一陣上268斬熊

等262 上車

入埋7500好無

唔好啊

好似會沉船咁

受死啦傻淡

贏都變輸做淡慘過做雞架
悔改啦

集氣千跌

想燈自己
263尾反左手我記得

夾到春袋變A4紙紙

好耐冇吉吉食花生

淡友post管理員

有撚用咩唔敢跟

嚇到我CANCEL 左262 -1

7500 果D 幾十點內差極少錢....

feel到會overshoot到264

又話唔玩期

262

我真係想回血...輸左400點左右

又開倒車

屌 唔出聲啦我 食屎狗！

400點大期？

細期姐邊敢玩大

如果入左就乖乖地坐定定等，唔好俾佢chok 走，唔係好難追
預會到止蝕位，蝕得起先去馬，心就會定

幼稚園又停課
個肺炎仲要玩幾耐

尋晚記得你26365+1 開市心諗點解你點解唔食都有100點
屌我記得晒你地咩位

中小學呢
搞到成日塞車

上緊喇

入咗貨未

MIKI 條67 又硬拉....開市如果追PUT 含得撚啦

咁400點好少姐

下年9月啦起碼，應該同人類共存架啦

果400點全部都係ON9手多 追PUT 先67

你做乜唔跟姆姆大法

均價幾多了?? 7500

成個幼稚園階段至少無左一半

一上到262就係咁有針

恐懼啦
唔恐慌點入市

又扮跌唔落？

中伏伏到有陰影無晒信心嘛唉
堅持用大法星期1升到268果野都食到啦
咁岩果日好似無人用大法
有用一定出黎GEL

嗰日邊個會估到千升

1211 9999 3188 2018 呢堆新牛熊邊隻冇咁鬼？

唔係...係平時日日都有唔同人用大法
果日如果有人用左實會出黎GEL
無人出黎GEL 即係咁岩果日無人用

一律提議沽佢落地獄

個日攞黎夾散戶一流
通常升就會追put...D期俾佢地夾到乾乾淨淨

拜佛要連跌 連跌個價磨損少好多架
7200連升到同7500 差成3蚊之前最盡都係差2.X蚊
因為之前都無呢排連升仲要大棍到咁誇張

有set SL驚閪

渣ga 彈唔起

262 都係無上到車

上證插DL

傻la,大法係食100 點ga

等下lor,再唔係258可能又會彈上261你又可以開，俾D耐性la

集氣聽日新舊經濟一起上

大船睇到地獄呀
上去邊呀

3日都大成交
咁鬼多貨有人接？

上去隊穿連登大船

跌啦跌啦

廢撚到
幾日前升到爆炸既氣勢在哪

牛熊應該佔大半

2點咩事 突然有棍

跌乜鳩呀屌

熊應該最多 殺完每100點又彈千幾張出嚟

係囉 DKLM 拉返上264先啦屌

今日居然唔殺埋 好撚鬼

真係會彈到上去咩

所以set左止賺 到價再put

跌咩9

位開得靚多數原地

67 咁快又6落3

腳仔冇跟首領上車

冇膽贏錢

見你有上車位但係唔到
最盡到262 但你有俾位就CANCEL左

奈b：比你贏500點 你自己50點落咗車

261喇

閪冧早已預備

慘

拿, 無9UP 本身有SET但真係CANCEL左

幼稚園正式停課 要冧200點了

坐定定啦 渣上去殺熊

又比希望比腳仔

錢錢飛走了

跟

無啦啦碌落山

奈B呢又消失左啦

dl

嗱 冇叫你call呀
我想佢反彈接腳b姐

超實頭盔

真.dl已見

係到呀

穿DL 係咪繼續插

廢事有人豬錢屌我

好友守緊260 窩

跟到朝早沽就已經回血啦屌

好和味

260勁硬無事無事

Put dji>>>>put hsi
已經500點了

咁玩法都跌得小小
好大機會夾上去

多謝佢地肯守

大竽出現了

機會既野 要好好把握

玩番期啦好想睇你許願呀

邊個咁衰

昨晚put左 之後訓教 263

無晒錢錢呀
你買左咩呀

又高水

一陣就變返低水啦果小小

睇勢中線應該要落返245 先正常

我想佢彈上去比我加注 可摸耳

消費卷用晒未?

頭先262 無加咩

買熊日日賺唷

放心放心輸錢係正常事, 贏錢係奇蹟黎

硬頸 冇264唔加

個老師又話今轉會去272

渣期咯即日走架啦唔好夾我

用晒好耐啦

奇蹟is happening all day

塵sir話268喔
唔爭在等埋啦

260分水嶺

要夾下先爽架嘛
不過唔好夾咁大力

期268到過啦

put咗個老師?

塵sir睇現貨架嘛

我都唔知佢買咩

食哂又賺十幾個 今年可以收工

彈D 唔彈D 不如唔好彈啦屌你個閪

結論：沽沽沽

點解我成日覺得你有個老師同你一齊put但係仲未走嘅

今日成交縮晒
茅錢了

無記錯佢今次係講期268... 你睇多次啦

咁又唔好

十個夠了

巴巴妹吓妹吓咁落係咪想轉燈

落返250天線，試一試支持先

又股joy

嗰個老師要收錢架
所以唔會成日主動俾貼士
我cfu斬左put 有再call 同put
個到起碼已經執番幾百
係得奈奈輸咋

下 咁係咪無位上車

俾啲我賺下啦
奈奈未賺過

直頭未享受過

唔貪心，希望258

買咩正股好

你之前238唔係咁貪
個到都fat fat la

人地cash out profit
我係拎返輸淨個少少

未上車 等埋好冇

238都唔fat架 只係叫平手

前日4點開似彈 今日無料到

奈B 等位一齊上車啦屌 一齊夾

冇蝕已經係fat

又開始妹
係咪又要妹到330先插落去

夾20點好啦
奈b承受唔到咁多痛苦

蝕到入骨啦
幾時俾我賺下

1點都唔想夾未試過一上車就岩路

止賺左啦?

琴日一齊Q牛
今照都fat fat la

大法經常性啱路喎

通常一買即賺 都係十點內
但一買即夾就50點起步
有幾次都好黑 一買就即刻夾200點

收市入返口Q熊 聽日都fat fat啦

又係你哋話科技股爆破
托舊經濟
所以我先留返隻銀行咋嘛

我試過5次，係得一次贏

今日科技升嘛

咁聽日可唔可以托番我啲銀行

聽日係閪冧星期五

長揸收息啦，我七個幾建行同你一齊坐

次次高位叫你放隻工傷
你都唔放
邊有計

咩意思呀又妹返上 撚狗呀

係咪你入左...

嘰嘰！！！

無呀 唔好賴

沉船喇

聽日就插落地獄

建行升得好快
工商廢廢地

邊到係高位呀
有叫我放咩

淡友POST 4大黑仔排名不分先後
1. 黑仔飯
2. 法則
3. 腳仔
4. 奈B

諗到一樣野，如果聽日暴升

我d QQ牛死晒😭😭

你宜家走都仲有賺呀

尋日死，手足你昏迷左一日？

All 奈b la diu

我啲lucky 同 money都飛飛飛飛走晒

如果我是維尼

轉頭騰仔出業績就大勝啦屌

諗下點樣死得最多人
捕捉大戶思維

但係啲人話今日係回調
回調完唔係繼續升咩

肯跌未

牛定熊大勝呀

牛

跌左全日啦

陣間用大法對沖下隻熊b 先

我294要法則沽道期佢唔撚理我
最多夾到295 但291食都贏300點

price in晒啦
聽日散水lu

支那大媽收到風仲唔狂掃貨

英國啲數據差到

屌點都贏

回調到好似巴巴咁

法則在哪裡

問sugar daddy攞返啲lucky money囉

我有冇FEEL 錯 MIKI又玩港女尾市拉升?

睇隔離post你屋企有錢分喎

琴日掃晒啦，聽日就獲利散水

仲係同你個名一樣

屌 豬散紙潤鳩我地

升返曬, 肯定有人偷偷地

淨係串你姐

其實全歐洲都等緊爆煲, 我指經濟上可以捱左一年都未爆我已經覺得好不可思議

邊個黑仔偷偷上左熊船

睇黎係你

入269熊 有冇危

我啲阿叔呀
我屋企無咁多
如果我爸爸一直係大陸
佢又強勢啲唔分啲屋俾佢啲濕鳩細佬
爸爸起碼分到廿間屋啦

落咗order上嚟接你

沒有 咪屈啦屌
出名食左誠實豆沙包

咁我真係無錢

今日接唔到啦

點解無我份

係咪獨生呀 係即係你啦唔撚使爭

唔上車就唔好話錢錢錢飛走晒

唉 咁最快都廿幾三十年後嘅事
話唔定我英年早逝
啊 俾番啲錢錢我

我老豆都有間4層既屋係大陸 唔知幾時先收到

未到價點上 聽日又黎高開低收啦唔該

我2叔同4叔夾份起左間7層嘅
每人分到5間屋+2個車位 再另外每月2，3萬租

哇屌棍上
大法使用者發緊功???

現價可以上咩車 跟！！！

點解仲有咁多錢派
唔係收緊晒咩
支那點樣爆煲呀67

得閒打下貪
回血回得好快

本身年頭仲話咩我地一人分到一間屋
點知早兩個月問又話停鬼左

係咪啲人未簽晒名
通常搞好耐先拆架

唔知呀 好似間屋啱啱好扎界

聽日大回調

回上定回落呀

256牛

殺256 牛

正呀 呢舖fatfat

但求有錢分就得
我媽鄉下都有地 唔知有無機會收
我都想體驗下做暴發戶嘅滋味

大法有望

都係嗰句 冇叫你call

唔知幾時先有 又唔知有定冇

[member]如果我老豆唔撚落黎香港
依家我d堂兄弟 食訓柯賭叫雞
每個月自動有錢 每年又派錢
由10年前每年派幾雞 到 今年60萬
黎緊講埋比人微收 好心痛［/member]

有錢嘅話 奈奈做大陸仔都無所謂架

今晚牛過聽日睇樓

Same 如果我爸爸一直係大陸就好
條村未拆 本身已經年年派錢
派得多過澳門呀

夜期係咪有機會上車呀接一接我啦唔該

700今日逐格派貨？

set 好sl
驚閪

一陣用大法call上去 再put番落黎
食晒2邊 fatfat

問下先
有無勇士熊過？

見你買Q 牛熊好重手

一齊？

成村人開晒PUT啦...係我無上車咋

留名再睇夜期升番晒
qq 業績會差？

清 日日見你留一句言抽水
好頂癮

聽朝高開

一GEL就6落3啦

搏得中就有幾十萬

有邊個唔知佢業績好
都唔係咩新聞啦

宜家係要佢超預期
對上幾次出財報業績好
之後都跌既

咁大槓桿架咩
買好近?

AMUMU 呢排唔見左人

我咪話我之前qq 630 我入左650 Q熊 尋日放就有33萬

一定係一直引牛

24000開始日日都高開
好值博

太勇

你上左車會唔會開倒車

大賺

應該會

最撚衰係我執左1皮走 之後閪冧搏反彈 倒輸1皮呢

賺夠 上左岸

MIKI 衝DL 好反常

美期準備 大家準備數錢機未

賺到我就唔洗咁窮要追數啦

QQ呢排大上大落
捉岩邊就大賺

玩埋MIKIRICH

想熊過

一齊數錢

幫你地數上車無望玩撚完

我開襯倉都係數蝕幾錢

到咗喇

今日好多彈高熊食唷

唔敢捉啦 三浪頂 搏下恆指free fall好過

正常計miki會彈高先開
又係對稱性嘅問題

開put 有險可守

未入到，mark姐

未必會到

數淨番幾錢 不過叫幼稚園都數到

近牛過夜 同你死過

買咗qq put過夜

支持

QQ 尾盤拉食屎啦

熊過左
牛軍食屎啦準備

預示到淡友po 大熊船
聽日會擱淺

570

邊個用緊大法
係咁升

睇黎夜期會上番

準備開多次POST啦

你黎